灰，和理非想進化比人攻擊

好灰，原來從來沒有發聲的人係唔准向前行嘅。
我由一個港豬變成一個和理非，直至今個星期，每日中環都有出，以前有去太古唱吓歌，而家企埋出嚟。
最記得第一日，我同事比我資深，叫我企出路面，因為有手足set RB，我最基本做到的，就係企出嚟。有人同我講popo有可能從海旁來，我嘗試過去做scout。當我返嚟嘅時候，係我正前方有TG飛過，popo向前衝，而家都歷歷在目。第一日我同手足去埋接近金鐘折返，如果你在場，應該會見到有個西裝人企喺中環石壆上面(記者前方)，當所有人突然話要去裝修時，揮手叫人支援前方。

攰，雖然我第一次出嚟就食TG，但係不怕。因為我見到好多弱質纖纖嘅OL都出嚟，所以我會繼續。第二日再出嚟，仲要識得帶遮。

但係大家，我真係好灰。我從來都係一個港豬，淨係會Mon post同回覆人。曾經因為工作所以開第一個post。但係因為我突然上連登有嘢想發表，俾人追擊當我係五毛，真係好大打擊。我以為呢度係一個大家公開發表自己言論嘅地方，但係原來大家會睇對方有冇開過抗爭post，冇的話，必定係鬼，即係唔會有新人可以加入。感覺被排斥。
我相信呢個post都會有人話我係鬼，如果你想攻擊我，我樂意坦誠係TG交流意見。但係我唔同意一開口就話人同之前post口吻不同，就一定係鬼，其實大家知道以前香港個氣氛唔同，講嘢一定唔同。
呢個post我唔會推，但係想大家諗下，連登係唔係一個容不下和理非想進化嘅地方。

係咪你價值觀同大家差好遠?

唔好再睇連登啦 呢個壇唔係左膠 就係五毛 請忘記佢ok?

唔太明白，懇求請教。
可能我上個post講錯嘢，但係我唔希望因為咁俾人一開口就話係鬼。

慣左。4年前都係互屌收場

絕對同意，睇TG好過。

多謝你，唔駛灰心wo 連登係咁。
太多三毛，搞到大家疑心重
P牌仔/ 無咩開過po係容易俾人懷疑
傾多幾句就知道係咪五毛啦

話你個班 擺明搞事啦

學習接受。人急起上黎就係咁。
我幾年前試過俾人當街指罵係鬼tim。
當時喊左。但以家唔會掛？我都唔知

我一直都係睇連登進化，睇嚟呢個場對我來講太激進。

連登好多傻佬好激進
手足你已經行得前過好多人

當然有理性既人會繼續同你討論
唔好太上心討論區既野加油

拉啦屌你 篇文都無重點

當係件事 你除左係連登開post博屌 現實邊有人攻擊你 收皮啦

多謝你，我唔祈求攻擊我嘅人點睇，我諗我會繼續做我覺得啱嘅時。

100% 5毛

連登真係特別多激動人士。
夜左公海tg grp人少少都可以傾下。
但俾人屌真係預左。

多謝你。我會嘗試睇開啲，因為上個post可能我講錯嘢，有人嘅回覆令我真係有啲唔開心，真係想同佢講香港從此少咗一個和理非。

仲上佢第二個post
第一句就話自己係喺外國返嚟嘅黃絲

而家仲有人會煞有介事介紹自己做黃絲嘅咩

呢度係咁
可能你真係鬼 可能我係人地眼中都係鬼
六七月嗰陣個討論風氣係好啲嘅 最惡都係「你係咪想場運動死呀！」起碼唔會依家咁唔啱聽就阿sir三毛mon post狗
Btw依家已經係凌晨一點 又到三毛群起帶風向嘅鐘數 如果你唔係鬼 咁無須介懷 當返佢地係三毛係曱甴就得

唔好太上心，我次次都俾人話係鬼係狗，你發表左意見就得。

如果我當街俾人只我係鬼，我真係唔知仲有冇勇氣繼續出嚟。

好多謝你，希望各位手足各自爬山，雖然有啲灰，我希望我唔會放棄。

5毛圍爐post

如果網上屌兩句可以令你連和理非都放棄埋既話

你算罷啦 我地唔需要你呢d偽黃

呢兩日D post真係極度垃圾 毫無戰術行動價值
決定唔會再上一排

現實真係冇人咁樣攻擊我，多謝你係其中一位。就係因為你啲回覆，好多和理非會離開。原來你哋容唔下多元嘅聲音。

算啦，連登係咁，唔好太上心

多謝，其實真係唔好發聲好過。

咁樣真係有錯？如果有，我道歉。
我係上個post咁樣講係想表達我唔係香港大學嘅人但係有對大學有歸屬感嘅人。

連登個風氣係比較偏激
唔洗太介意有人話你係鬼
幫手糾正番個討論風氣就可以

多謝！真係一個好好嘅見解。咁諗會開心啲。你咁講好公平，衷心多謝。

其實連登所有用户講嘅嘢包括我在內都唔使太上心
呢度嘅風氣就係乜都屌咗先 唔啱聽嘅屌 啱聽嘅都屌
早排先咗好多時間叫人唔好做晦氣撚 唔好一言不合就問候老母先 但個底就係咁改唔到 離開連登去Twitter會好好多

多謝，我會睇開啲。

上連登 勿認真
係同路人就支持 唔好太在意其他人
保持理性

各位善用起底呀

當然明白每個人嘅諗法不同。但係話人偽黃有啲唔公平。大家唔知對方付出幾多，但係真係有好多人係中間選擇出定唔出。

請起底

多謝！我明白唔好太認真，要支持就支持。

五毛搞分化

根本冇人屌和理

多謝，我諗都係做回覆會好啲，起碼唔會俾人有無理嘅揣測。

多謝，從此我會當連登係mon post. 會多啲上其他平台。

唔洗咁小氣咁脆弱 我都試過比人老屈 唔洗擺係心到 記住 只有一個方法可以嬴 就係 不割蓆

一.你當左留守既係鬼，未知內情太快下定論，留守既未必真係鬼
二.兄弟爬山，各位努力，撤，一定有原因先會撤，如不是現場既人，應該先了解後先出post
三.語氣上要再humble啲，記住係冇大台，你可以比意見，但人地唔一定跟

繼續努力！不要灰心，不完美，可接受，需改善。

真係黃既話 有無可能因為網上求其一個人鳩屌幾句 就開口埋口話放棄？黑警既暴行呢？林鄭做過既野呢？死左既 比人拉左既手足呢？ 如果因為比人屌兩句你可以忘記哂呢d野既話 咁你真係躝啦 可能真係我太認真理呢條五毛

係和理非幫手貼圖

啱，就算點都好，不割蓆。

放心
日日都有人係telegram叫人影張證出黎comfirm 下係咪狗出兩句聲提人小心保障個人私隱就會比人sir前sir後
有人既地方，有不同意見係正常既

手足我都係和理
連登好得意，你寫得咁斯文，實俾人屌
但如果你一開始就大能大聲：「我屌你都話左乜乜」既激動mode，反而冇人屌

Btw 連登係有鬼
對家成日想思想入侵，所以唔駛咁在意

不割！光復香港！

加油，唔好灰心
大家都係為咗場運動好
瞓醒冇事㗎啦
千祈唔好放上心！

唔使太認真論壇上既回覆，都不過係一個回覆而已。
抗爭既地方從來都唔係連登

繼續區區開花示威遊行，一齊行既同路人扶持下大家仲好啦

因為連登唔係只有同路人有AC，由其近幾日帶風向又多左大力左，好多人講野就激動左，當然都希望大家可以禮貌D，但網上講野本來就會比較容易激動，所以都唔洗太在意。

真係好多謝。我會更加明白如何處理情緒同表達意見。完全明白點解會有唔解，會先了解，再發表。多謝你！

善用起底啦 有咩可能2018年句句都係口語既人 呢家會打d 9唔搭8既半書面語 仲要句句都係咁
有時唔係話要特登捉鬼 但呢d望多兩眼就知係鬼既人就麻鬼你地醒小小啦 仲安慰佢

你下次記住用返呢雨面呢啲tone就會少啲人屌你

「拉啦屌你 篇文都無重點

當係件事 你除左係連登開post博屌 現實邊有人攻擊你 收皮啦」

姐係就未必會忘記 但就可以唔理囉 依家燒到好多人身咩？咪又係仲有一堆平行時空
你咁樣左屌右屌咪又係冇建設 當睇唔到比個負皮上一頁咪算囉 下下屈毛

啱，係我認真左。我嘅憤怒來自政府無能同警方濫權。對失去嘅手足唔住，我會繼續！

唔洗怕，其實人地轉個頭都唔記得左你。
唔怕講。指我條友係泛民社運人士黎
以家諗番得啖笑
今日大多數人唔認同你ga野，遲d可能變左主流主見。唔好上心。初心係一個就得。

唔係鬼既 唔好e個時候出post先 好嗎?

我會放輕心態對待回覆，好多謝你！

上少d lihkg la

真心多謝！可能我用另一個心態睇，會舒服啲。
我會繼續努力，做我可以做到嘅事。

多謝。我會繼續努力，瞓醒覺，繼續衝！

你個ac夠鬼啦
對上一次岀post2017年 成五個月乜相關post都冇開過

班友係咁
要俾人屌先安樂
唔使太在意

上連登 勿認真 而家連登已經分唔到係5毛定熱血上腦定正常人
不過最重點係如果位巴打就咁話你係5毛而唔講點解可以唔理佢
當然你都可以問下人點解會話你係ge

多謝，如果大家都係咁就好，但係完全明白有鬼，有五毛。所以我做覺得應該做嘅事情就好啦。

發覺連登呢排好多既留言都係好偏激
唔洗理咁多 自己有自己分析能力

多謝，我明白唔應該太在意，可能之前有啲激動，但係唔會因為咁而令到我退步。

睇連登進化好易出事
連登有大量阻膠5毛 mon po狗
真係要用腦上連登

痴撚線
而家唔出留返死左先出呀
屌你老母，on99

咁上心嚟把撚咩？

連登咁撚多人，一個話你係鬼就記撚住，唔係咁易俾人打擊嘛？

覺得岩既就去做，記住天琦講既嘢

起碼我唔會呢d時候開無用既晦氣post啦

意見唔同其實好小事 係人係鬼好易睇

即係好似你咁蠢幫隻五毛 我都唔會屈你係鬼 因為真係睇得出 麻煩你用下腦起起佢底啦 仲幫佢講說話 on9 不推文啦

上連登勿認真
人地講既嘢唔好咁擺係心度
保持理性 獨立思考
做自己認為正確既事 問心無愧就得

....
唔好因為求其有個人屌你你就改變自己信念...
你行得出去食tg
Tg都唔驚
驚一個唔識既人屌你
仲要改變自己既信念

如果有睇我嘅內容，我有講過我第一個post係工作想攞意見，個post proof read 左幾十次。當然係文筆順暢同書面語啲啦。我都講過我依家係錄音打字嘅。

同意

明白，多謝。

連登D和理非惡撚哂嫁WO

已block 一黎就屌老母 分化撚 你睇樓主幾客氣

多謝！諗返其實啱啱都係一啖笑，我講得出黎，應該預咗俾人屌，我覺得啱，我覺得應做，就做。

我覺得表達意見絕對係好事
而可能巴打比人話因為人地以為你分化?
你係講點解個班人係鬼既同時無足夠既理據,
只係提個懷疑出黎?
可能講多D令大家思考下
e. g. 佢地做完既後果=我地既目標?
正常手足會點做?
如果咁做, 對家有咩好處?
我地有咩改進既地方 等等

明白，其實係唔係因為晚上會好多帶風向嘅post，我會留意的。

連登唔係大台 完

幾個月前已經知
連登唔係最好既意見發表平台
運動未開始前連登都出名玩膠咋嘛
唔洗抱咁大期望
做自己認為岩既野就得

樓主你好勇敢喇
我成日都有啲野想講但就係驚比人屌
一直都唔敢開Po
不過呢度係咁架喇 點都會比人屌下
唔好放上心
係人係鬼你keep住開Po實有人見到

上左好多年，從來都冇乜點講野，一開口就出事。不過見到好多人嘅回覆，舒服好多。

呢排上少啲太多風向撚

上lihkg匆認真

上得連登就要預咗畀人屌
我唔排除有5毛係到搞事
但畀人罵兩罵就唔開心你會好辛苦
大家都係表達意見你唔好咁玻璃心
大家都係成年人啱聽嘅覺得冇錯嘅就自然認同你，覺得錯嘅就自己屌鳩你
睇開啲啦
不過無謂post都係要拉，唔好佔熱門嘅位置

真係冇開過啊，有回覆過一啲想自殺嘅post，比下意見，因為曾經有焦慮症，同時係讀臨床心理。不過啱啱見到出邊post有啲感受，情急之下開post，其實有啲要跨過心裏過關，因為唔多開post經驗，第一個都沉底。可能咁俾人覺得好鬼。但係其實我都上左好多年，從來都係cd rom.

唔洗太care留言，有D人淨係識屌，原因係三毛要分化/本身佢地上連登就係想屌人
有用既post有人會睇，未必會comment

想講喺同路人
有時大家語氣喺重
同埋通常都一定喺群起圍攻
就冷靜下 唔好灰心

多謝，睇開咗啦。

幾時先係適當時候
依家係打緊仗定點？定開post要同你入紙申請先？
閣下嘅智商高唔高我唔知 但情商一定唔高囉
我起完你底你夠似鬼啦 係三毛定阿sir呀
睇返上面你話佢之前開post就白話 依家就半書面半白話 想問你係咪對書面語有獨特嘅見解唔開投票post就咁鳩up冇有幾咁唔正常我都唔奢望你帶腦留言 但有返些少情商係好緊要的

其實之前都有人同我講可能反而佢先至係，咁樣又係另一個見解。不過我明白嘅，開post預咗有不同聲音，係應該接受嘅。

都係，其實可能佢哋先至係偏激左，不過我都有反思。

多謝手足

依家真心明白

唔洗灰,連登係咁.faceboo tg 好好多.

加油啊,明白連登對檢討唔係咁friendly,但唔代表無人支持你架.
始終大家最終都係對準政權,係有時語氣好重.

期待與師兄煲底相擁!

可能我一開波語氣重左 但你地肯用幾分鐘望一望佢對上兩個post 其實都好易分辦到佢係咪五毛啦

點會有黃絲自稱黃絲 仲要話由外國返黎

其次我真係唔知你外國打咩工既工作需要係要問JOOV同MOOV

再者佢舊post打既野 用字標點間隔同呢兩個post完全唔同 唔好因為人地語氣好小小就比人耍到陀陀拎啦
有心既話 出面好多真既同路人要大家安慰 唉

你講得啱，要理性分析！

和理非好似唔適合連登
呢到全部愛國愛黨既小粉紅黎

咩POST黎
睇完都唔知你講咩 起完底
都係得一個POST 比人屌左幾句姐
世界乜人都有 連登都係咁
只係喱到更加多既係 冷氣軍
唔岩聽就屌左先架啦
洗咩咁認真
除非你講既野根本真係同連登仔 價值差好遠

拉 上連登勿認真

最撚仆街係口頭勇武，現實冷氣軍師，
害撚死人地子女

樓主係咪唔知連登最多痴線佬

一個anonymous forum
可以將人性嘅極致發揮哂出黎

無謂太上心

多謝，會多留意。

手足唔好灰 信自己 問心無愧呀 各自努力

啱，我問心無愧。覺得啱就去做。

加油你肯企出黎已經好叻

做野睇現場 連登比5毛搞鳩

無錯 傾多幾句就知 唔駛咁快心灰 啲人成日tldr架啦

依到軍師多過真前線，講真

真心多謝，信念不可動搖。我會繼續做我覺得啱嘅事情。

樓主, 我地要有獨立嘅批判性思考
唔好因為意見不同就放棄, 我地除左行動要進化, 思考都要進化, 唔同媒介嘅野(ig, tg group 同連登) 睇下就算, 因為太多mon post 狗, 5毛 會影響你! 勿認真! 共勉之~

你係咪未岀過去 好多人喺fb都就咁話自己係黃
所謂嘅舊post有三個我睇過 全部都用全形標點，。？ 仲要句尾會加句號呢個係人地嘅打字習慣嚟 證明到乜？
不如話你神探上腦好過啦

在此希望大家上連登為睇行動post 為主
討論既話, 自覺無獨立思考唔好睇過多, 風向亂過碌撚

你已經融入咗抗爭
連登係度放屁

論壇有時好似戰場, 習慣下

絕對同意，我應該講多啲理據，承認我之前講啲唔講啲，容易俾人誤會。

灰? 你一灰 就即係話 滲透入連登嘅政治惡勢力成功囉
你可以覺得煩 但唔好因為喺連登俾人當你係五毛就覺得灰
記住出面仲有 tg reddit fb ig twitter 區區一個連登 唔好太上心
仲有 多謝你出中環和你lunch 呀!

ps. 我一世都甩唔倒P牌我都未灰啦

多謝，做自己認為啱嘅就做，唔太期望其他人網上言論回覆或者認同。

連登乜人都上得
你上得，死黑警又上得，藍廢老都上得
所以唔駛睇得太重

哈哈 巴打加油

多謝，我會繼續做自己覺得應該做嘅事，可能之前講得唔太清楚，所以俾人誤會。不過學識了，同時亦學識了唔好太上心。

無撚錯
無開過post就自動俾人屌係五毛假ac
有班人都癡鳩線

多謝，學識唔會太傷心啦。繼續做覺得啱嘅事

明白，做自己覺得啱嘅時，明白有人上嚟都係想發洩。

多謝，我會鼓起勇氣繼續做自己覺得啱嘅事。

連登

上連登
仲有下一句
勿認真

呢到好多人非正常人，真係好多偏激人士
佢地真係唔係太有修養，唔好同佢地計較
影響到心情既話，上tg好過 or Twitter 同外國人傾仲舒服

利申: 中環和理非

退一千萬步我當佢真係鬼 咁又點？依家一點半本身就係群魔亂舞嘅時候
人地好聲好氣的確先入為主個觀念係好好多喎 下下屌人老母開頭 依家又唔係講緊啲乜重要嘢只係你覺得係鬼 真係鬼你屌佢又不痛不癢 但人地真係手足嘅比人無端白事屌一輪都唔開心 唔係屌完人仲要用不分化嚟擋箭吓嘛 所以捉嚟有乜謂

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

多謝，每次聽到部第相擁都有想流淚嘅感覺，完全同意應該目標一致。

+1
上連登,勿認真
自己要分清
呢到不嬲都有好多激進言論
有時自己知就得,唔洗俾佢地影響

聽下歌

做自己覺得盡左分力支持個運動既事就好

有啲人走好前，有啲有顧累會做和理非支持者

大家都係同路人，揾到自己適合既定位，唔做負累又要自顧到安全不被捕，共同抗敵

最緊要係唔可以灰心，團火要持續燃燒

連登睇下好啦，有時唔好太認真

同意
不過每個人教育背景同文化唔同
個d激動mode既出到來好多只係唔識同人溝通既毒撚
我就學唔到啦

當時我返咗香港啦，我負責個project係要搵其中一間合作，所以想知道邊間多人用，所以開post。當時係公司開post，又係第一次開，所以比較書面啲。而家多啲回覆人，會直接錄音打字。

好多假想敵

覺得岩就做 上連登勿認真

當初想出多份力落力宣傳 點知換黎都係俾人攻擊同block. 但最後個結果換黎係自己想要 覺得自己無做錯 加油

Lol有時都覺，始終好多人都係攻擊左先。

其實有好多和理非想進化但冇人帶

以前一直講呢句

上連登 勿認真

我認真post係書面語
膠嘢同屌人先會口語

都講聲多謝，我知道呢個post毫無營養，承認當時心灰衝動。

推

手足頂住

樓主ac 2 字頭即係高登轉過黎果批
冇理由唔知高登同連登文化
一向屌黎屌去

當你唔係假膠
你上個post講啲野太自把自為啦
雖然你語帶急促同關心，但你篇野難聽啲講係喺度點緊人做野
仲要第一句都點明自己係外來人外來人身份又如何指揮?

要做嘅係建議
而建議係要中立客觀同埋有理據
你上一篇啲野基本上無乜問題，但太訴諸感情
連登無人識你，唔知你做過乜唔知你乜水，甚至你講左都唔知係真定假
既然係咁就只係剩低以理服人

that's why帶咁多情感上連登本身都係錯as上面啲巴絲講咁樣樣
唔係灰機，而係連登本身真係唔係for你發泄情感
尤其係呢啲咁正經嘅建議post入面

ps跟返傳統，你上個post最尾果句系你伯母，打返正字「係」

絕對認同，而家反而覺得自己太上心

樓豬畀人屌假acc同係鬼就灰會唔會玻璃心左d，班友好明顯連你個post講咩都未知就起左你底先，可以直接無視

同埋最近好多分化撚出黎屌人分化撚，睇完真係得淡笑

仲有班不完美可接受要改善撚，成句廢話黎講完冇實質建議，同政府班高官有咩分別

掉轉諗係驚
正如前線現場知道有鬼點都會防住防住
驚下個被捕

唔好咁諗,五毛狗就係想令你有呢個心態然後冇人上連登廢咗個壇

我由7月開acc留言開po
中間無數次被圍攻屌我左膠三毛
俾同路人咁鬧的確好hurt後來冇上一排
但諗返如果個個都咁諗連登就得返d極端言論
冇人做中和角色去指出問題

所以依家學識上連登唔洗咁上心
一言不合就屌老母屈毛個d傻鳩唔洗買佢怕
屌返佢叫佢俾理據黎,係手足嘅一定會傾
繼續屌嘅九成都係分化狗

多謝，我會繼續努力。唔會同其他人唔同意見而影響心底裏嘅動力。

多謝，我自己都冇留意。其實我而家錄音，都會講埋標點符號。

追擊過既鬼同五毛佢地通常都沒有主題 + 如果懷疑佢地五毛佢係唔會出黎駁返你，自動潛水。
至於當人地懷疑你，你係回咁大一段野回返佢，表明自己既立場，我相信係可信既，同埋條友可以留成十個言，好明顯有的情緒想宣洩落捉鬼，樓主睇開的。
Btw支持你既進化

連登痴線佬多，去tg好過

運動五個月係會攰嘅 不過希望你唔係啲吹風嘅五毛
一齊討論下點樣振作

［要正視］大家一齊討論下係咪要訂啲規矩

同意。

大家都睇到同明白

絕對同意！

不完美 有改善空間

咁屌錯人都要認錯架，唔係將個責任推返落人地到，你有壓力、我有壓力

唔洗怕 政府就係想你唔上黎
我都無開過post
有人blk你 你又唔會痛
有咩想講咪講
有道理既自然有人睇得明
有人唔同你一樣睇法都又好正常既
唔睇唔講先真中計

哈哈，你咁講我即刻笑返，我一定會繼續做我相信嘅事，好多人鼓勵我，我會繼續努力！

多謝，其實我真係唔應該太上心。

好撚痛呀，你咪block 囉 on9仔

終於明白，認同！

我都幾肯定連登無乜邊個未俾人屌過

睇開啲啦

睇到1999
講句野又詞不達意，原來係開po俾人屌到喊
再開多個

認同，好多時當面見到就會好易溝通，上網討論，真係唔好太上心。

認真覆你的
出post history少係會俾人當假acct當5毛
I know that feel bro
我覺得咁做唔合理得嚟又無可厚非 因為事實連登充斥住5毛 如果個post嘅內容有爭議性而又無充足證據 而個樓主又無proven track record 時間關係 係會偏向當係流料/分化/5毛
但同時間 即使言之成理 但啲仆街唔啱聽 見你無track record又會屈鳩你5毛 完全對有建設性嘅提議討論無幫助
可惜連登個風氣係咁 當然都有好多明事理嘅人 但有時明事理嘅人未睇到你個post 個post已經沉咗
好似好無謂 但要得心應手都有遊戲規則 tg係好 但lihkg都有佢嘅價值
幾個建議:
-開post要有晒證據 fc-ed 咁就無口實, or
-得閒開下實用文 build track record, or
-做cd rom, 淨comment

我就無乜時間 所以睇自己能力所及
千其唔好灰心 用自己舒服嘅方法繼續貢獻

通常係除左po下story之後乜都冇做過果啲

一定要自己分析 上連登勿認真

連登本身就係分化最強地方，我上來睇只係做文宣花生下，大家唔好太認真。

啊

多謝，其實如果我係鬼，我都應該開心大家嘥時間屌我，真係應該不痛不癢。但係如果我真係手足，其實會有啲難受，因為一直以為同路人會互相扶持。不過我都承認之前個post有啲極端，又冇乜講論證，所以我依家都唔怪其他人。

diu你個死人名 赤化到

[1117][希望大家記得]東歐三十周年集會，希望有熱門，同有人貼牆文宣

多謝你行出嚟亦肯提出意見
連登而家係多咗好多極端撚郁啲話人五毛
由得佢地講囉
唔好俾佢地影響到對運動睇法
希望唔好灰心繼續支持抗爭

散播失敗情緒
五毛確認

多謝，心境好多了。

連登吾係容不下和理非，只係有太多人帶風向
香港人加油

完全認同，我相信我搵到適合自己嘅定位，我相信自己見證歷史，但係無論結果如何，我都堅決相信我企係正確嘅一方。

連登冇任何參考意義，唔使擺喺心

多謝，我都會繼續堅持相信自己覺得啱嘅事情，盡咗力就得啦。

手足 辛苦曬.
連登太多傻撚開口埋口就係話「分化撚 拉」或者「三毛 拉」
佢哋唔會接受其他人既意見
可以唔需要理會佢哋
加油！

連登而家少啲定力都會俾人誤導

我有同事帶，其實我相信係需要一啲人或者事情啟發，我而家都會帶人進化。

做實事
連登不代表大台

加油啦樓主

其實講咗我依家錄音打字，都過咗兩年啦，打字習慣改變左。同埋之前個post係返工時寫，用途不一。如果需要用到文言文，我都可以寫到一篇。

點解爆唔入黨鐵站正門？

巴打心水清。其實一直都唔太開聲，淨係識得睇熱門同埋最多人推的comment，以前睇人屌得好過癮，而家先感受到。

多謝點醒！完全同意我上一個post完全表達唔到任何理據，純粹個人太過激動，完全表達唔到應該要表達嘅言論。你嘅意見非常受用，絕對值得我參考！多謝。

多謝，睇返轉頭都覺得得啖笑，不過我決定初心不變，繼續做覺得啱嘅事。

多謝，絕對明白。其實諗返轉頭我應該叫佢俾返啲針對事情嘅理據，而唔係針對我個人用詞嘅見解。當然我都有反思，上個post開得唔好，容易俾人誤會。

多謝，其實我有少少期待佢會喺呢個post再次出現，可惜仲未見到，可能因為冇上到熱門。不過同意你講嘅，有可能佢見到我用心回覆，都費事繼續追落去，去咗追其他人。我好深信有乜事係應該做，我亦都會繼續支持其他人進化。

認真
連登好撚多5毛同分化撚
有意見講既就會話你分化 5毛 3毛
自己分析有邊個留言有用喇
大家都係手足

啱呀，我相信呢度好多人唔想呢度有正面嘅風向。你講得啱，原來一啲都唔痛。

原來要開光，而家堅強晒啦。多謝！

唔駛太上心，你明嘅。

其實唔係好睇得明你講唱
但點都好
手足加油

好多謝你！完全唔明白點解會發生，亦都了解點解人哋會咁睇，我下次開post會着重論點，起碼就算冇track record,都唔會俾人當我鳩up或亂屌！我會繼續做我覺得啱嘅事情。

唉

巴打我好明白呀
因為我同我班同事都係和理非，慢慢變勇，都係呢場運動先開始上連登，仲開account 。

但你有冇發現好多五毛，帶風撚，互屌分化撚

就算係Tg gp都試過比人以為我係散水撚踢我走，雖然係咁，但我照出去幫手。

有時唔需要咁上心佢地講咩，最重要都係頭腦清晰，唔好比人帶風，冇大台，每次走埋一齊都係靠信念，唔需要太在意比人人地講咩。所有post都只係參考，冇人一定岩。

承認一直都係港豬。你講得絕對正確，真係得閒IG PO下story，乜都唔做。

多謝阻止人進化。

啱

喂呀，其實我認真鍾意草泥馬，我每隔幾年就去台中。餐廳嗰隻叫snowie。我知，人哋叫楊駝。

羊*
Sor，錄音打字打錯咗

多謝，我會繼續支持！

其實係有啲乜柒都屌嘅人散播負面評論

多謝，已反省上一個post，係有帶風向之嫌。但係我會繼續努力。

多謝，我學識放低佢哋，做自己覺得應做嘅事情。

講野方法可以更好
唔係分化 但求同存異 如果你接納唔到外手足 俾機會同啱佢地做的事 例如佢地主戰 中大人主策
咁同你係連登屌人 係無分別

依家明晒。多謝！

咩地方都有人會惡意攻擊
話你係鬼既個d人亦有機會佢地先係鬼 但想分化其他人 學下睇開d
加油 支持你 多謝你肯為左香港幫手企出黎

其實睇返你上一個post 你建議緊佢地既去或留
其實好多野都係當場前線決定 你當比下建議都得既 不過個post個tone好似有d strong 我明大家都好緊張既
最後加句 無論最後決定係點尊重前線決定 可能大家會無咁敏感

每個人都盡做好自己啦 無論咩角色都好
人地judge d咩 就由佢Judge wfc 大家都係為件事好

Btw支持你和理非升級

你講得啱，多謝你！我會繼續做我覺得啱嘅事情。